如果逃犯條例通過咗

個12個香港人係咪可以移交番俾香港審？

你都on 撚9
單向架炸

問果個都戇鳩 只向上移

香港水域非法捉人，仲會返到嚟？

只會係香港單方面送曬d人上中国判死刑
777點會問中国攞人
淨係會出賣香港人領功

大陸話佢地犯左大陸法例, 點解要返香港審
總之俾大陸捉到, 就係咁先

你先搞清楚逃犯條例要犯咩事先要送返上去審